下一步？

中聯辦散緊啦，咁下一步？